同所以北上既人講

買backup機